[多圖] 呢個出奇蛋玩具做緊乜？？

等緊雪人插佢個鼻入去

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

咩黎